藍絲Kol都幾多元化

有人扮陳志雲，有人扮陶傑，有人扮主婦婦女生滋
黃絲一味靠情緒勒索點夠抽

[YouTube] 教你點樣推高黃營Channel嘅hitrate

好似未見過有藍絲打機channel

Youtuber在下葉問，扮黃實藍(直播講到出口啦人地,仲撐)

thx絲打
向來唔係好識呢條友

條友個名好on9